原來係到法庭影陪審員係合法？

中國人影就唔拉 以後大家可以係庭上直播上Facebook？監察法庭運作 曾蔭權案可以影 許仕仁案都可以影？

唔單止要直播上Facebook 仲要上抖音 標題為法庭好聲音

中國人犯法無罪 香港人示威暴動

記得講普通話清狗語

點止影啊 用蝗國國旗黃袍加身你喺庭上打飛機都冇事啊

係法庭跳舞

何君堯影完都冇事，依家變咗潮流啦！

啲中國人不如手持武器上法庭啦 鄉村例不同

要夠捲脷捲到自己都唔知講乜先得

你係大陸狗你殺人放火都冇事啦

全民監察,防止法院做假,一切審訊唔止公平公正仲要公開,除非你鍾意唔透明既行事方式

法官等完我先開庭

以後邊撚個敢做陪審員

奶共個班爭住做啦